突發:大埔墟火車站有手足俾人圍

有3個著籃色保安制服人圍住手足，有無人知咩事

你係現場?

27分鐘前係現場

見到有個著住美心快餐制服既男人鐘左個保安幾下

報大埔群先有用報上來冇用